事實證明只要支那國工廠停工 全球暖化就搞撚掂晒

叫小市民唔好呢樣唔好果樣根本係形式主義 集晒力都唔及支那國排放量既零頭

環保撚/蠔爹油：會得罪中共 不了

環保少女又要搵第樣嘢刷存在感

冬天長左
4月都凍到著羽絨

世界毒瘤唔係浪得虛名

呢條咁既濕9左膠女

美國太空總署本月初發放今年1及2月的衛星圖片，武漢的二氧化氮濃度與去年同期相比顯著下降，估計與疫情導致經濟活動放緩有關，而歐洲各大城市亦出現類似現象。本

how dare you say that!

佢只會狙擊trump

how dare you

正如女權撚從來唔攻擊穆斯林

Ching唔記得食藥？

唔好理佢啦，五毛來，負皮跟手扑咗佢算數啦。唔好俾呢d濕鳩騎劫個po

中國仲有工廠用電空轉刷數據

係咪小粉紅入關論?
並由此得出（實際上我覺得他是先有結論，後有理論的，但這其中歷史的啟發起到什麼角色，這只有山高縣自己知道）：中國無法在當今世界獲得理解和支持，並屢屢碰壁和挨打的核心原因在於——我們是美國主導的以盎格魯撒克遜民族為“中華”正統的世界秩序中的“女貞”蠻夷。

為了解決這個問題，山高縣給出了“入關論”這一解決方案。[1]

山高暴論其一
其具體做法是：突破一二島鏈，控制東南亞，扼住馬六甲咽喉，維護印度洋航道，肢解印度。[2]

駁唔到

敲爹腰

蠔爹油？

How dare you

根本就係

8964

。

今日天色靚撚到

全球停工 天色幾靚
天氣幾好